全世界聽住，條女幾膠都好 都罪不至督灰起底，否則佢一比狗拉，對成場運動士氣打擊好大。

首先要假設佢係同路人 但on9 only

如果咁就要比人督去比狗拉
無疑係將場運動苦行化精英化

下次又有手足有左on9野 又會比人督灰

對成場運動個士氣打擊好大

所以 邊個督佢灰 邊個就係鬼

推

你有睇佢ig我諗你就唔會當佢係同路人，btw幫手推行動post

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

Pish

佢係唔係唔緊要

但佢比人督左

就一定會比人週圍傳話有個淺黃慶生 比人督灰坐監
比人成功分化

沒錯

太遲，大家已經慶過火屎，如果真係有呢種情況出現先至再解釋

騎劫/左膠=割
唔好晒時間係佢地到

唔好理啲 on9野，屌就好了，行動繼續，大家早啲休息

佢比人起左ig 距離起全名只差一步

一有全名 對家會自己報警 再係我地督灰

現實就係成個運動都夾雜左好多呢類人
次次出到去都有好多人9企、傾計講笑、0警覺性,
甚至係因為跟風而成班柴娃娃出黎
但我地又唔可以冇左佢地做backup

呢啲係撚篤灰咩
講到好似係前線手足做咗野之後被人報串咁

係ga la，實有人係跟風咁支持場運動
咁講真佢跟風湊人數 都好過出都唔出
呢班人企又企最後 冇乜實際壞影響

無錯
湊人數都好重要

不篤灰 不割蓆唔係口號

就係想佢比狗拉